香城online新關卡

中聯辦新界工作部地址：香港新界沙田小瀝源源順圍28號都會廣場R1—R4

小瀝源行動基地暨報案中心地址：香港新界沙田小瀝源源順圍25-27號

藍色箭咀：往九龍方向大老山隧道入口，途經含大
黃色箭咀：往火炭方向，人少入夜偏黑
綠色箭咀：經愉翠苑等民居後，沿沙田圍路至鄉事會路將到達市中心

關卡位置遠離沙田市中心，唯極接近大老山隧道，若九龍方面得以配合，幾乎可以視爲鑽石山挑戰的延伸

唔知大家覺得喺嗰度完成「影相留念」呢個關卡目標嘅可能性高唔高呢？